Moesten we niet beschrijven wat de commit doet ipv wat de commit gedaan heeft?

Verschil tussen lightweight tags en gewone tags, en wanneer gebruikt ge welke?

git hash-object om de hash van een file op te vragen
